Hard
Q: The atomic number of Iron is?
A) 26
B) 28
C) 24
D) 30
A
-----------------
Q: The molar mass of CO2 is?
A) 44 g/mol
B) 42 g/mol
C) 40 g/mol
D) 46 g/mol
A
-----------------
Q: Avogadro’s number is?
A) 6.02 × 10^23
B) 6.02 × 10^22
C) 6.02 × 10^24
D) 6.02 × 10^25
A
-----------------
Q: The formula of nitric acid is?
A) HNO3
B) HCl
C) H2SO4
D) CH3COOH
A
-----------------
Q: NaOH + AlCl3 → ?
A) NaCl + Al(OH)3
B) NaCl + AlCl
C) NaAl + OH
D) None
A
-----------------
Q: The valency of Sulfur in H2SO4 is?
A) 6
B) 4
C) 2
D) 3
A
-----------------
Q: The reaction Zn + H2SO4 → ?
A) ZnSO4 + H2
B) ZnSO4 + O2
C) Zn + SO4
D) Zn + H2
A
-----------------
Q: The molecular formula of ethylene is?
A) C2H4
B) C2H6
C) C3H6
D) C3H8
A
-----------------
Q: The process of converting solid to gas directly is?
A) Sublimation
B) Evaporation
C) Condensation
D) Freezing
A
-----------------
Q: The percentage of oxygen in H2O is?
A) 88.89%
B) 11.11%
C) 50%
D) 66%
A
-----------------
Q: The chemical formula of washing soda is?
A) Na2CO3·10H2O
B) NaHCO3
C) CaCO3
D) Na2SO4
A
-----------------
Q: In electrolysis of water, gas at cathode is?
A) Oxygen
B) Hydrogen
C) Chlorine
D) Nitrogen
B
-----------------
Q: The product of complete combustion of methane is?
A) CO + H2O
B) CO2 + H2O
C) CO + O2
D) CO2 + O2
B
-----------------
Q: The reaction 2KClO3 → 2KCl + 3O2 is?
A) Decomposition
B) Combination
C) Displacement
D) Redox
A
-----------------
Q: The oxidation number of N in NH3 is?
A) -3
B) -2
C) -1
D) 0
A
-----------------
Q: CH4 + Cl2 → CH3Cl + HCl is?
A) Substitution
B) Addition
C) Elimination
D) Redox
A
-----------------
Q: The reaction Fe2O3 + 3CO → 2Fe + 3CO2 is?
A) Oxidation
B) Reduction
C) Both
D) Decomposition
C
-----------------
Q: The reaction of Na with water gives?
A) NaOH + H2
B) NaCl + H2O
C) NaOH + O2
D) NaH + O2
A
-----------------
Q: The molecular weight of H2SO4 is?
A) 98
B) 100
C) 96
D) 102
A
-----------------
Q: The reaction of acids with carbonates produces?
A) CO2 + Salt + Water
B) O2 + Salt
C) H2 + Salt
D) CO + Water
A
-----------------
Q: Which of the following is amphoteric?
A) Al(OH)3
B) NaOH
C) HCl
D) KCl
A
-----------------
Q: Fe + S → FeS is an example of?
A) Combination
B) Decomposition
C) Displacement
D) Redox
A
-----------------
Q: The electron configuration of Oxygen is?
A) 1s^2 2s^2 2p^4
B) 1s^2 2s^2 2p^6
C) 1s^2 2s^1 2p^3
D) 1s^2 2s^2 2p^2
A
-----------------
Q: The molarity of 1 mole of solute in 1 liter of solution is?
A) 1M
B) 2M
C) 0.5M
D) 0.1M
A
-----------------
Q: The reaction Zn + CuSO4 → ZnSO4 + Cu is?
A) Single displacement
B) Double displacement
C) Combination
D) Decomposition
A
-----------------
Q: The gas liberated when HCl reacts with Na2CO3 is?
A) H2
B) CO2
C) O2
D) N2
B
-----------------
Q: The reaction 2H2 + O2 → 2H2O is?
A) Combination
B) Decomposition
C) Displacement
D) Redox
A
-----------------
Q: The main constituent of limestone is?
A) CaCO3
B) CaO
C) NaCl
D) KCl
A
-----------------
Q: The reaction CH3COOH + NaOH → CH3COONa + H2O is?
A) Neutralization
B) Oxidation
C) Reduction
D) Substitution
A
-----------------
Q: Na2SO4 is commonly called?
A) Glauber’s salt
B) Washing soda
C) Baking soda
D) Lime
A
-----------------
Q: The chemical formula of nitric acid is?
A) HNO3
B) HCl
C) H2SO4
D) CH3COOH
A
-----------------
Q: The gas released in photosynthesis is?
A) O2
B) CO2
C) H2
D) N2
A
-----------------
Q: Fe2O3 + 2Al → 2Fe + Al2O3 is?
A) Thermite reaction
B) Redox reaction
C) Combination
D) Decomposition
A
-----------------
