Easy
Q: H2O is?
A) Water
B) Salt
C) Sugar
D) Acid
A
-----------------
Q: Formula of Table salt?
A) NaOH
B) KCl
C) NaCl
D) KOH
C
-----------------
Q: Oxygen is?
A) O2
B) H2
C) N2
D) CO2
A
-----------------
Q: The symbol of Sodium?
A) Na
B) S
C) N
D) So
A
-----------------
Q: HCl is?
A) Acid
B) Base
C) Salt
D) Sugar
A
-----------------
Q: NaOH is?
A) Acid
B) Base
C) Salt
D) Sugar
B
-----------------
Q: CO2 is?
A) Carbon monoxide
B) Carbon dioxide
C) Oxygen
D) Nitrogen
B
-----------------
Q: The chemical formula of water is?
A) H2O
B) CO2
C) H2
D) O2
A
-----------------
Q: Baking soda is?
A) NaHCO3
B) NaCl
C) KCl
D) KOH
A
-----------------
Q: Sulfuric acid formula?
A) H2SO4
B) HCl
C) HNO3
D) NaOH
A
-----------------
Q: Common name of NaCl?
A) Sugar
B) Salt
C) Baking soda
D) Lime
B
-----------------
Q: The atomic number of Hydrogen is?
A) 1
B) 2
C) 3
D) 4
A
-----------------
Q: Which gas is released when acids react with metals?
A) O2
B) H2
C) CO2
D) N2
B
-----------------
Q: The main gas in air?
A) Oxygen
B) Hydrogen
C) Nitrogen
D) Carbon dioxide
C
-----------------
Q: Acid + Base = ?
A) Salt + Water
B) Salt + Acid
C) Base + Water
D) None
A
-----------------
Q: Na2CO3 is?
A) Washing soda
B) Baking soda
C) Lime
D) Salt
A
-----------------
Q: Chemical formula of Ammonia?
A) NH3
B) H2O
C) CH4
D) CO2
A
-----------------
Q: H2SO4 is commonly called?
A) Hydrochloric acid
B) Nitric acid
C) Sulfuric acid
D) Acetic acid
C
-----------------
Q: The pH of pure water is?
A) 5
B) 6
C) 7
D) 8
C
-----------------
Q: NaHCO3 is used in?
A) Baking
B) Cleaning
C) Both
D) None
C
-----------------
Q: Cl2 is?
A) Chlorine
B) Hydrogen
C) Oxygen
D) Carbon
A
-----------------
Q: HCl gas in water gives?
A) Hydrochloric acid
B) Nitric acid
C) Sulfuric acid
D) Acetic acid
A
-----------------
Q: Fe + O2 → Fe2O3 is?
A) Oxidation
B) Reduction
C) Decomposition
D) Displacement
A
-----------------
Q: Na + H2O → ?
A) NaOH + H2
B) NaCl + H2
C) Na2O + O2
D) NaOH + O2
A
-----------------
Q: The molecular weight of H2O?
A) 16
B) 18
C) 20
D) 22
B
-----------------
Q: KCl is?
A) Salt
B) Acid
C) Base
D) Sugar
A
-----------------
Q: CaCO3 is commonly called?
A) Lime
B) Baking soda
C) Salt
D) Chalk
D
-----------------
Q: NH4Cl is?
A) Ammonium chloride
B) Sodium chloride
C) Potassium chloride
D) Magnesium chloride
A
-----------------
Q: H2SO4 reacts with metals to produce?
A) O2
B) H2
C) N2
D) CO2
B
-----------------
Q: NaOH + HCl → ?
A) NaCl + H2O
B) NaOH + H2O
C) HCl + Na
D) NaCl + H2
A
-----------------
