Medium
Q: The atomic number of Carbon is?
A) 6
B) 12
C) 14
D) 8
A
-----------------
Q: The molecular formula of glucose is?
A) C6H12O6
B) C12H22O11
C) C2H6O
D) CH4
A
-----------------
Q: H2SO4 is classified as?
A) Strong acid
B) Weak acid
C) Strong base
D) Weak base
A
-----------------
Q: NH3 is a?
A) Acid
B) Base
C) Salt
D) Neutral
B
-----------------
Q: CO2 + H2O → H2CO3 is an example of?
A) Neutralization
B) Oxidation
C) Acid formation
D) Decomposition
C
-----------------
Q: The valency of Oxygen is?
A) 1
B) 2
C) 3
D) 4
B
-----------------
Q: Which of these is an Alkali metal?
A) Na
B) Ca
C) Al
D) Fe
A
-----------------
Q: The pH of lemon juice is approximately?
A) 2
B) 5
C) 7
D) 9
A
-----------------
Q: The chemical formula of baking soda is?
A) NaCl
B) NaHCO3
C) KCl
D) CaCO3
B
-----------------
Q: HCl + NaOH → ?
A) NaCl + H2O
B) NaOH + H2
C) NaCl + H2
D) Na2O + H2O
A
-----------------
Q: Na2CO3 is called?
A) Baking soda
B) Washing soda
C) Lime
D) Salt
B
-----------------
Q: CH4 is known as?
A) Methane
B) Ethane
C) Propane
D) Butane
A
-----------------
Q: The gas released when metal reacts with acid is?
A) O2
B) H2
C) CO2
D) N2
B
-----------------
Q: Ca(OH)2 is called?
A) Lime
B) Slaked lime
C) Quick lime
D) Baking soda
B
-----------------
Q: NaCl + AgNO3 → ?
A) AgCl + NaNO3
B) NaNO3 + Ag
C) NaCl + Ag
D) NaCl + NO3
A
-----------------
Q: The gas produced in fermentation is?
A) Oxygen
B) Carbon dioxide
C) Hydrogen
D) Nitrogen
B
-----------------
Q: The chemical formula of common salt is?
A) NaCl
B) KCl
C) Na2SO4
D) CaCO3
A
-----------------
Q: H2 + O2 → H2O is an example of?
A) Synthesis
B) Decomposition
C) Displacement
D) Double displacement
A
-----------------
Q: CH4 + 2O2 → CO2 + 2H2O is?
A) Combustion
B) Neutralization
C) Oxidation
D) Reduction
A
-----------------
Q: The acid present in vinegar is?
A) Acetic acid
B) Hydrochloric acid
C) Sulfuric acid
D) Nitric acid
A
-----------------
Q: NaOH reacts with H2SO4 to give?
A) Na2SO4 + H2O
B) NaSO4 + H2
C) NaOH + H2
D) Na2O + H2O
A
-----------------
Q: Which element is a halogen?
A) Cl
B) Na
C) K
D) Ca
A
-----------------
Q: The molecular mass of H2O is?
A) 16
B) 18
C) 20
D) 22
B
-----------------
Q: The main constituent of lime stone is?
A) CaCO3
B) NaCl
C) KCl
D) MgSO4
A
-----------------
Q: KNO3 is commonly known as?
A) Potash
B) Saltpeter
C) Baking soda
D) Lime
B
-----------------
Q: CH3COOH is classified as?
A) Acid
B) Base
C) Salt
D) Neutral
A
-----------------
Q: The oxidation number of Oxygen in H2O2 is?
A) -1
B) -2
C) 0
D) +1
A
-----------------
Q: The gas liberated in photosynthesis is?
A) CO2
B) O2
C) H2
D) N2
B
-----------------
Q: Which of these is a noble gas?
A) He
B) O2
C) N2
D) H2
A
-----------------
Q: The reaction Na + Cl2 → NaCl is?
A) Combination
B) Decomposition
C) Displacement
D) Redox
A
-----------------
