Hard
Q: 25% of 200 =
A) 25
B) 50
C) 75
D) 100
B
-----------------
Q: square root of 144 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
C
-----------------
Q: 15 X 6 =
A) 80
B) 85
C) 90
D) 95
C
-----------------
Q: 9^2 =
A) 18
B) 81
C) 72
D) 99
B
-----------------
Q: 100 / 5 =
A) 10
B) 15
C) 20
D) 25
C
-----------------
Q: 18 X 7 =
A) 120
B) 126
C) 130
D) 140
B
-----------------
Q: 144 / 12 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
C
-----------------
Q: 13^2 =
A) 160
B) 165
C) 169
D) 175
C
-----------------
Q: 56 X 9 =
A) 504
B) 506
C) 510
D) 520
A
-----------------
Q: 360 / 12 =
A) 28
B) 30
C) 32
D) 34
B
-----------------
Q: 8 X 15 =
A) 110
B) 115
C) 120
D) 125
C
-----------------
Q: 225 / 5 =
A) 40
B) 45
C) 50
D) 55
B
-----------------
Q: 17 X 6 =
A) 100
B) 102
C) 102
D) 102
B
-----------------
Q: 196 / 14 =
A) 12
B) 13
C) 14
D) 15
C
-----------------
Q: 12 X 12 =
A) 142
B) 144
C) 146
D) 148
B
-----------------
Q: 225 / 15 =
A) 14
B) 15
C) 16
D) 17
B
-----------------
Q: 19 X 7 =
A) 130
B) 133
C) 136
D) 139
B
-----------------
Q: 324 / 12 =
A) 26
B) 27
C) 28
D) 29
B
-----------------
Q: 22 X 5 =
A) 100
B) 105
C) 110
D) 115
C
-----------------
Q: 420 / 10 =
A) 40
B) 41
C) 42
D) 43
C
-----------------
Q: 15 X 15 =
A) 225
B) 230
C) 235
D) 240
A
-----------------
Q: 540 / 12 =
A) 44
B) 45
C) 46
D) 47
B
-----------------
Q: 18 X 11 =
A) 190
B) 198
C) 200
D) 210
B
-----------------
Q: 288 / 12 =
A) 22
B) 23
C) 24
D) 25
C
-----------------
Q: 20 X 13 =
A) 250
B) 260
C) 270
D) 280
B
-----------------
Q: 420 / 14 =
A) 28
B) 29
C) 30
D) 31
C
-----------------
Q: 17 X 16 =
A) 270
B) 272
C) 272
D) 274
B
-----------------
Q: 480 / 16 =
A) 28
B) 29
C) 30
D) 31
C
-----------------
Q: 25 X 12 =
A) 290
B) 300
C) 310
D) 320
B
-----------------
Q: 360 / 15 =
A) 22
B) 23
C) 24
D) 25
C
-----------------
Q: At maxima of a function,the derivative of that function is?
A) infinite
B) 1
C) 0
D) f(0)
C
-----------------
