Medium
Q: 25 + 35 =
A) 50
B) 55
C) 60
D) 65
C
-----------------
Q: 50 - 28 =
A) 20
B) 22
C) 24
D) 26
B
-----------------
Q: 12 X 4 =
A) 36
B) 40
C) 48
D) 52
C
-----------------
Q: 81 / 9 =
A) 7
B) 8
C) 9
D) 10
C
-----------------
Q: 15^2 =
A) 200
B) 215
C) 225
D) 250
C
-----------------
Q: 40% of 50 =
A) 15
B) 20
C) 25
D) 30
B
-----------------
Q: 3/5 of 100 =
A) 50
B) 55
C) 60
D) 65
C
-----------------
Q: 144 / 12 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
C
-----------------
Q: 7 X 9 =
A) 56
B) 63
C) 72
D) 81
B
-----------------
Q: 100 - 45 =
A) 45
B) 50
C) 55
D) 65
C
-----------------
Q: 18 X 2 =
A) 36
B) 38
C) 40
D) 42
A
-----------------
Q: 20 X 3 =
A) 50
B) 55
C) 60
D) 65
C
-----------------
Q: 81 / 3 =
A) 25
B) 26
C) 27
D) 28
C
-----------------
Q: 5 X 8 =
A) 35
B) 40
C) 45
D) 50
B
-----------------
Q: 64 / 8 =
A) 6
B) 7
C) 8
D) 9
C
-----------------
Q: 14 X 2 =
A) 26
B) 28
C) 30
D) 32
B
-----------------
Q: 36 / 6 =
A) 5
B) 6
C) 7
D) 8
B
-----------------
Q: 9 X 5 =
A) 40
B) 45
C) 50
D) 55
B
-----------------
Q: 80 / 4 =
A) 18
B) 19
C) 20
D) 21
C
-----------------
Q: 12 X 3 =
A) 35
B) 36
C) 37
D) 38
B
-----------------
Q: 72 / 8 =
A) 8
B) 9
C) 10
D) 11
B
-----------------
Q: 6 X 7 =
A) 40
B) 42
C) 44
D) 46
B
-----------------
Q: 56 / 7 =
A) 7
B) 8
C) 9
D) 10
B
-----------------
Q: 11 X 4 =
A) 42
B) 44
C) 46
D) 48
B
-----------------
Q: 5 X 9 =
A) 40
B) 45
C) 50
D) 55
B
-----------------
Q: 90 / 10 =
A) 8
B) 9
C) 10
D) 11
C
-----------------
Q: 8 X 6 =
A) 45
B) 46
C) 48
D) 50
C
-----------------
Q: 72 / 9 =
A) 7
B) 8
C) 9
D) 10
C
-----------------
Q: 13 X 5 =
A) 60
B) 65
C) 70
D) 75
B
-----------------
Q: 144 / 12 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
C
-----------------
