Easy
Q: 2 + 3 =
A) 4
B) 5
C) 6
D) 7
B
-----------------
Q: 10 - 4 =
A) 5
B) 6
C) 7
D) 8
B
-----------------
Q: 5 X 2 =
A) 7
B) 10
C) 12
D) 15
B
-----------------
Q: 12 / 3 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 6
C
-----------------
Q: 7 + 6 =
A) 11
B) 12
C) 13
D) 14
C
-----------------
Q: 9 - 5 =
A) 3
B) 4
C) 5
D) 6
C
-----------------
Q: 3 X 3 =
A) 6
B) 9
C) 12
D) 15
B
-----------------
Q: 8 / 2 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
C
-----------------
Q: 1 + 9 =
A) 8
B) 9
C) 10
D) 11
C
-----------------
Q: 6 - 2 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
C
-----------------
Q: 4 + 4 =
A) 6
B) 7
C) 8
D) 9
C
-----------------
Q: 15 - 10 =
A) 3
B) 4
C) 5
D) 6
C
-----------------
Q: 2 X 6 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
C
-----------------
Q: 18 / 2 =
A) 8
B) 9
C) 10
D) 12
B
-----------------
Q: 5 + 5 =
A) 8
B) 9
C) 10
D) 11
C
-----------------
Q: 20 - 5 =
A) 10
B) 15
C) 20
D) 25
B
-----------------
Q: 9 + 2 =
A) 10
B) 11
C) 12
D) 13
B
-----------------
Q: 10 X 2 =
A) 30
B) 20
C) 25
D) 15
B
-----------------
Q: 16 / 4 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
C
-----------------
Q: 7 - 3 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 5
C
-----------------
Q: 3 + 7 =
A) 9
B) 10
C) 11
D) 12
B
-----------------
Q: 14 - 6 =
A) 6
B) 7
C) 8
D) 9
C
-----------------
Q: 4 X 5 =
A) 15
B) 20
C) 25
D) 30
B
-----------------
Q: 12 / 4 =
A) 2
B) 3
C) 4
D) 6
C
-----------------
Q: 6 + 8 =
A) 12
B) 13
C) 14
D) 15
C
-----------------
Q: 15 / 3 =
A) 3
B) 4
C) 5
D) 6
C
-----------------
Q: 9 X 2 =
A) 16
B) 17
C) 18
D) 19
C
-----------------
Q: 11 - 2 =
A) 7
B) 8
C) 9
D) 10
C
----------------
